連登仔，法律界請入：關於大埔學院今早學生受傷事件

警方話係因為地滑所以撲倒學生
連登仔有冇可能幫依位受傷既學生追討賠償，同埋可唔可集資幫幫手補番兩集門牙
話我知可以點，好想幫幫佢

五大訴求，缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

民事訴訟

學生哥應該識，有冇人可以主動提供幫助

應該唔識

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書